暗戀的人結婚了。新郎不是我！

暗戀左幾年的女仔有一段長時間無見面
上星期問我去唔去佢的婚禮
機於可以見返佢我應承左
今日話約我去旺角請我食飯同比炸彈比我
到底我應該比幾多人情？
好唔好同佢講其實我都仲鍾意佢？

On9你唔係以為自己仲有機會

你暗戀咋垃圾

去啦，可能有精靈幫到過去

搵你填數咋

我會消失 讓自己一個抑鬱

醒啦 你條垃圾憑咩 你條傻西死就死遠d
未累尻人 人地都已經結婚 你收皮啦

你係咪真係當自己係山下智久

放過自己啦
比個機會自己去識其他女仔

去黎托柒？

講完

我愛的人不是我的愛人

她的心倘不屬我 錯過了沒歎奈何

成婚之前一刻才趕到 難道你來通報才知道

樓主做左阿牛：不甘心尤其這新婚 就像玩犠牲 想過搶新娘我差點講真

啊牛

你暗戀左佢咁耐佢都同人結婚 正臭雞

表白完
最後上左百佳
(原來大家都鍾意大家，又係大家都無出聲。唔通以後可以食人妻？）

OK

封番10雞

練定阿牛到時上堂唱喇